錦繡花園好唔好住?

屋企人心郁郁想搬入去~唔知好唔好住，又好吸引，有成間屋仔，又平過市區好多
ps.宜加住緊將軍澳